巴塞磅水啦

柒到喊

而加隊巴賣咗佢仲好，隊波咁廢

要比5M係FAKE NEWS黎

成班猁中伏

乜料,利記一早報左係FAKE,係其他隊球迷中伏咋

-.-柒左唔好推

any source

20200824 蘋果日報報紙廣告